5日連假要結束啦！！我好不安呀！好絕望呀！！

下次有3日連假已經要去到

聖誕節啦！！！

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

我的訴求係返工

我唔識做架！！我好不安呀！！

辭職囉
返工返得唔開心就係咁

Help

無al咩

好不安呀

十日都冇

見個標題仲以為象仔返左黎

一車車咁

端午？

份文件唔係我跟開架

星期三黎

唔好催啦

我必須盡快辭職！

五月一號係星期六呀

嘩！！！

辭咗要交handover list, 比人知道我無野做

好多deadline

放假前比你，放完假仲未做好?
屌你，五點半比都叫放假前

好辛苦呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家開始留意同事做咩，等有啲野寫落去

請左黎緊3日 下星期一先番工

放勞工假

你唔識去睇醫生自製假期？

屌 胃口都無埋

我都係

思覺象呢？

星期一呀⋯⋯

見到樓主個post 心情即刻跌落谷底

我好想返工
放假好7倦

傻左

話事話象仔去咗邊？

我好驚呀！！！

我都想知

放假要湊細路

放下AL 囉.
反正今年冇得去旅行

好L多野做做錯又比人屌啦

我唔聽我唔聽

收爹啦
我得2日連假咋

典解呀

驚驚

好想死，點解咁快完

冇可能架

好絕望

今晚早啲瞓 聽日準時返工

diu.............................

邊個發明返工？

臭臭貓總

呀

呀！！！！！！！！

快撚啲番工

幾版email等撚住你睇

萬幾個call等你覆

你唔洗返咩

痴撚線架！！
迫死我啦！！！唔想番工呀！！！！

返服務業賤過狗

未撚放過一日

象仔

做乜咁早就開post
唔想返工呀

屌

我返晒5日紅日

唔早啦！！！你望下個鐘！

已經預知到一番工個老細又鬧人

咁幾時先放

禾都係呀

後日

加油

永遠懷念象仔
\|/
🍊

去左邊呀

btw 呢幾日紅日返工都幾和味

還返日假比me

椰酥愛香港人

我係未睇錯日曆呀！！！今日先係 2 號！一定係咁！一定係...

老細唔愛打工仔

唔想返工呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好撚驚呀

返工最爽

你有鑊？

典解

仲有5日未放完

E

唉

好辛苦呀！！

世界末日喇.jpg

我咩都唔識架
唔好問我

我要返屋企呀！！

年年陰啲陰啲食咗一、兩日假。好撚仆街

望住啲紅日但唔屬於自己，好撚sad

係食咗五六日

我是奴

請咗聽日假，星期四先返工

聽朝返工嗰新人你負責帶

不安

有人幫我都好呀

我都係新人嚟架
咩都唔識架

典解會咁不安架

星期四返工，星期五SL

你就好

以後新人啲野你睇完先比我

象巴最近點隻手好返未

嗰report 交得未

邊個先係真象仔

5月1星期六呀

返工二十年

仲要比人串放PH已經好好，比人食咗嗰幾日比返我吖

仆街政府。

唔好啊

今次因為佔中定國安法

頂，有個垃圾同事放大假，又要幫佢執屎

好似好耐冇見過象仔

屌你老母又要番工

邊一個發明了返工

咁開心

行山巴

預埋我圍爐取暖下
好不安

攬住

同事放咗假，你email 比佢啦

唔識寫呀
唔知點樣落筆

份野搞掂未
幾時俾到我
今晚到你輪班

我唔識做架

端午節咪三連囉

聽朝記得準時起身返工。

係喎

下次三日連假原來端午節就有啦

辭職未啊盧總

我30日內

返工好撚辛苦啊盧總

禾知呀 禾有鑊呀

你係咪膠

唔想返工

我有鑊呀

CuT 返工好過啦！！

唔好逼我呀!!! 點解要逼我呀!!!!

好想Sick Leave

都去唔到旅行
雖然係連假請左佢算

我同事對上個幾個紅日都請假
次次都請連假 次次都頂到我死
今次我仲唔醒水請連假咩

咪係，講咁撚多咪又係要繼續，有料咪移民lor

人地咪叫撚左你辭職

慘 嗱嗱聲Apply 多兩. Annual

我想要四天工作週

唔放完假點出糧吖
屌你

做乜放緊假都要send野比我做
放過我啦好無呀

放過我啦好無呀

屌你老母！！！

救命呀唔想返工呀

啊！！！！！

完了

一見到title 就知係盧總你出po

有工番已經好好啦
我既訴求就係番工

點解放假5日比返工既5日過得咁快 屌又上班

noooooo

都唔覺放左假 咁就5日
好撚灰

唔撚想返工屌你老母

聽朝全部同我準時返工返學

繼續做落去都冇乜意思！

睇住啲字就知你嗌得有幾大聲

成年前到而家仲講緊一模一樣既

好想番工呀
放假好悶

OT OT OT

禾咩都唔識架！！

好彩請左3日，連多5日假

我好快辭！！

冇錯！！！

人人呀

今個假期完全無同朋友出去玩
又無女
真心寧願返工

是 聽日終於可以返工

屌佢老母今年啲假勁閪！！！
勞動節 聖誕節 元旦都係星期六
仆佢個街食撚咗啲假呀

有冇人知思覺象去左邊

又可以表現自己

返工好撚辛苦邊條撚樣發明

IT佬又出現

聖誕節正日、元旦都係星期六呀

嘩

返五日嘅，樂觀啲，返埋聽日再返多兩日又放假啦

點解盧總係P牌？

去唔到旅行有假都無乜意思
利申仲有WFH

合味道 我

大家咁話！

做咩事

我必須盡快辭職！！

今個星期有鑊

頂唔到 好唔想返工
諗起仲有2x年人生都係咁 好想就咁比車撞死算

其實如果死亡可以無痛我諗好多人一定簡死

貢多人返工

聽日要受死喇
上帝都打救我唔到
不如一槍打死我

不如一槍打死我

辛苦晒黎先生涯左5日連假
明天請早

笑死

公主黎左啦

一d都唔好笑

仲慘
連放十日之後要返工

一下玩完

屌你老母
心都離埋

係，假設返5日，聽日開始受3日又休2日

佢就連放10日後連受5日

心態正確

我好撚驚呀！手都震埋呀！！

咩工十日AL都冇

唔敢開返工用嗰部電話
一開肯定俾幾千條Signal炸爆

連假得放假前果晚先爽

宜家大檸樂

聽日收工咪叫返隻雞安慰返自己囉

我見唔到聽日日落架啦！！

唔敢想像
聽日要打開公司部電腦
打開個email

又要日日比人吹呢樣吹嗰樣喇屌

橙。。辭職解脫吧

比人屌死啦！

唯有咁

諗起象仔

返工五日龜速
放假五日光速

holiday再見

向好方面諗 返3日又放假喇

仲有20 日AL

貢多

同樓主一樣咁不安 不安到以為係自己開post

紅日對我已經冇乜關係
因為我由19年起已經罷工到而家
本來都想去黃店做吓嘢
但成日做幾日就覺得好辛苦，全部都係啲飲食行業
依家都係靠呢啲同路人撐住生活費😞😞

係屋企hea左6日 聽日又嚟個

唔撚想做人啊

盧b

長假後特別慘

貓細冇腦

你咪做緊五毛囉

真盧總

盧細冇腦

你訓未呀

放AL唔同 因為世界還在轉

匿埋都無用 都要返去

我又匿

唔捨得我啲時間

我沒命架啦

得番7分鐘就完喇

6:00pm 已經玩完

一個人的公司

思覺脱

明顯著草北上

人生已完

完左

0:00

紅日返工唔洗塞車

訓了

我...... 我........ 自已..... 知自..... 已事....... 已..... 經唔.... 得啦...... 我....

又要較鬧鐘

一車車

快訓啦

邊間教會

你呢啲辭職搵唔到工當罷工 有乜好怨
再加上 而家飲食業都大把人爭住做 只會請番行內人
除非你本身係做飲食業
仲有 正統連登仔唔會用emoji
拉

佢似五毛

話說端午都有三日連假喎

今日已經返左工

好快就唔痛架啦

尚書大人工務果然煩忙

多謝你俾咗個希望我

返工要社交好麻煩

食傻食得開心啲

失眠中

說個笑話紀念屈原

不要再說了

屌!!!!

等陣睇歐冠

焦慮有藥食嘅

仲未訓

蕉濾

訓啦，唔係聽日又釣魚

好

點解假期咁快完嘅

喊

讓T要O

好唔想對閪客呀

生理時鐘亂晒

樓主記得聽日準時返工

我仲未準備好要返工呀

等到兩點幾三點先訓
垂死掙扎

沒有假期的年代

冇喇！我人生已完喇！
我懷疑老細今晚瞓著都會笑出聲呀！

以為象仔po

要瞓喇盧盧

象仔去咗邊，之前係咪話工傷，好擔心佢

大頭

Me2

好撚不安呀！！！！！！！！！！

訓唔著

準備AL星期五

聽朝0730起身
原來五日假咁快過
仲要七八月直情冇乜ph

屌，唔捨得瞓，但仲有6粒鐘就要起身返工受死

4月尾已有，你慢慢

公司補返30號做假俾我

Ai

失眠會唔夠精神返工，今日都係SL 算啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊唔要呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我好想見我女朋友呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

射左波又多日假

咁驚咁絕望點解重要返工 自己攞黎 有病辭職睇醫生啦

乜都冇做過咁就完左

已番到公司

三點先瞓 瞓下醒下咁
六點就起身 返到公司勁眼瞓

啊！

射左波

以為象仔

好不安成晚冇訓過

仆街 check返好多公眾假係星期六

夠鐘啦

唔會再番黎了，佢依家無傷無痛，好快樂唔洗番工了

佢移左民？

下次三連端午節,6月12,13,14唔好灰

已返到公司+1

Blue到不得了

搭緊車返去

做人究竟有咩意義

咁要keep住失業先得喎
返工會開心嫁咩

5月20 21請AL啦

貢早

放完假好多野做

返工

4 得了

我安慰自己涯多3日就可以解脫

有冇得逆行返五日前

仲有2個月

我屌 今年聖誕又食撚咗一日
邊有人星期六返工架
星期六根本應該紅日

屌元旦又食
有冇咁撚橋呀
咁多假星期六...

我仲有30日 無得去旅行唔知點用好

好撚不安 要做野

呀呀呀呀呀

今日食住個靚早餐睇人返工最開心

放大假都算啦 有啲仆街仲要放病假 仲要次次病都係連假前後 我就做撚到狗咁